究竟大學生幾時先會識點去廁所

屌你老母最中意去廁所唔沖廁
成撚日個廁格都係周圍都係尿
最誇張見過廁板都係屎

入到大學但控制唔到自己屙尿
真係控制唔到就去尿兜屙
驚自己條撚太細俾人見到就坐低喺廁格屙，增加準成度啦
唔小心屙到廁板，就自己攞張紙巾抹一抹返啦

成撚日想屙屎個廁格都好似中國啲廁所咁

而家香港嘅大學=公廁

你覺得依家香港嘅大學好多香港人讀？

蝗太多，不過香港人都係好少少

大學生有幾多本地人

香港人都唔撚識沖廁啦
上次睇住個香港人出黎
入面全部紙巾同屎都未沖

啲蝗真係誇鳩張

試過係大學廁所嘅尿兜見到一大舊屎
極度懷疑係某強國人嘅痕跡
利：薄大

啲蝗痴撚線
完全唔識去廁所
應該將「正確如廁方法」加落佢哋嚟香港嘅fundamental course囉

Swire building 同main lib

似係玩緊手機

打緊J

我個次係cpd 3樓 最撚諗唔明嘅係明明隔離就係廁格 擺明玩野

似射完 放軟哂

是撚但啦佢唔射到周圍都係嘅話
理撚得佢喺廁所做咩

講真，次次見親都係大陸人

hku main lib 真係勁烏嘈

任何building每高一層，廁所會乾淨一倍

以前以為d呀叔先會屙到週圍到係 又唔洗手
入左u先發覺支那堆後生都係咁

唔洗手真係